不要防曬句法文點解

Hotcha

bonjour à vous
xxx du soleil
quand c'est xxx
bonjour à vous

有冇高手